★冇曬口罩，用 黑色垃圾袋笠頭，其實有冇問題？

頭先試過都可以防水

垃圾袋得，咁condom都得啦

垃圾袋夠大

屋企只有垃圾袋

天龍人

你鍾意啦

記得剪返個窿睇嘢